種族歧視條例係咪包括香港人？

點解我住在香港日日比大陸人同南亞人歧視 書展 遊樂場大陸人有平飛買 香港人冇 又話唔包容 平機會其實冇當香港人係人？

大愛左膠 香港中西方缺點全部學曬